hi 淡友（553）

冇人？

咁似琴日

同埋要識坐定定

want news?

Ok

Please

唔會俾呢件事發生
希望中學/大學可以踢佢去外國讀書, 唔知我地捨唔捨得

比我呀

外國讀書好多引誘喎

仔無所謂啦，女就話唔捨得姐

咁多點揀好

淨係得700起手

男仔怕咩?
唔好恰人犯法吸毒就 ok la

牛軍唔好咁high 咁貪心啦
3日升左1000仲話冇力升

湊緊仔, 原來我中左1001

圖爺熊仔唔過夜

一陣娶左個鬼妹

仔梗係屌多d女仲好啦

要定左性先踢佢去

身邊有fd中一 二過去 變左第二個人咁

吉倉保平安

Weed weed weed

Hi Abc father my name is mary

正呀屌

好鍾意鬼妹身型，個ass好正

開淫P 食鬼妹

可唔可以俾個靚 d 既名黎 J 呀

鬼妹好啊
最怕拖住個鬼仔翻尼

諗起av情節

崇洋狗

買定離手
有冇人報下倉

利申:吉倉

有無靚700 call

吉吉

會變成點?

有洋腸食都唔錯呀

Step father

我都好後悔中學無去外國讀書

鬼仔都唔怕 最緊要唔好做0仔

玩ig 入左真係會好撚緊張, 就算係細期一點十蚊, 升少少就淆即平, 跌少少就後悔太早入, 到賺少少平左就爆邊, 唔止蝕就反方向爆 次次都同自己講唔好心急, 入左就坐定但都仲未戒到心癮

6822

屌, 而家佢成日追住6, 7 歳 d 大哥哥
我好驚囉

女黎既 日日食洋腸 3p

咁不如送佢去日本讀大學喇好唔好?

聽日補埋個裂口就正

都係窿 差唔多喇

20分鐘無左7K
唔玩了

ig黑期投資 TELEGRAM GROUP

最後招集

咁細個已經

日本仲貴過英國
不過係值得既 代替啊爺懲罰日本妹

細個讀 top up 去左一年, 識既全部都係 Chinese
第時如果送佢去, 起碼佢要讀3, 4 年先可以建立到圏子 ar

是咪有分析出

你玩好大?

LP 26200 ~ 來吧~
夾ME LA

日本中學生活好多姿多彩，香港除左讀書都係讀書

好多時都係咁

所以要等到啱哂指標先入, 過左寧願唔入
或者 Set 前低再預留 buffer 做 cut loss, 然後熄 app 等

到時日日開電腦都可以見到個仔

仆街鳥 ig

幸福美滿呀

細個係咁啦，好少聽細路會同異性玩

唔好咁啦 我又會神經衰弱

玩IG 真係要控制 ar
trade 得太密好快燒哂 d 錢

納又上緊

唉 屌老母。今日諗住高開 到時睇下有無機僧買260極熊對沖牛。但今日好撚忙。
真係唔係你財唔入袋。

6834

除左上次G20 搏下真係唔敢過夜, 驚第朝唔係番公司係直接去ifc

收左市就研究下python

Ig一黎就見紅

你講緊乜呀

美女又上返

三角形大師又要出場

好難埋鬼仔堆，班白人扮曬野，埋左堆都好容易做箭靶

同派錢有咩分別

Hi, 成日都唔見你喎

agger 前幾日係咁trade輸到懷疑人生

今日trade兩三次食倒二百幾點追返

又搞咩？你唔係牛軍咩

唔大，都係幾格幾格咁執
早兩日趺200追沽追到趺500，密密食
最尾反彈個陣唔捨得CUT LOSE 最尾斬哂

冇計啦, 你係過客就要融入人地, 唔通好似班蝗咁攪亂人地生活咩?

買隻極熊1 2千蚊對沖d牛姐 抵玩

正呀 企到265

我D同事都知我有買
claim錢時問我嬴左未先敢過黎

去廁所囉
以前番工戈到d同事去個廁所都成半個鐘

聽日會升到懷疑人生

又話會跌既。。港女繼續升～

派信

大護 夠彊聽朝同我上268 ok? 睇你都吾夠卜

三白武士
27000

係咪對住電腦做野?
對電腦, 可以成日睇

開個paypal準備大戰ig

小心玩呀，上落好大

聽講三白武士唔會係裂口形成架喎

我淨係睇aastocks咋

我個fd都係，淨係上到自已公司網，成個內聯網咁

我想睇下圖 唔得閒

手機睇丫嘛

咁就慘d
我無咩野做 工作效率高

番銀行工好慘

日日裂口落 又裂口上

可唔可以放部ipad係隔離?

馬交人番工好正
無ot 日日放工即走

正常都block la我公司都係

自問做得比人快
但係忙到頭痛

奈奈介紹我轉工啦

你期指當牛熊咁玩啊?

你做kyc?

General insurance broker

ABC巴，如果真係想佢學好英文，中三四就好過，同埋搵d地方唔係留學熱點，無咁多中國人既學校。我女友就係以前讀過一間得佢一個華人既high school, 我就讀留學 agent 搵既學校，英文差好遠

我唔興OT
不過我D同事成日要OT

去算命

我就算有野做, 我都會張D野放埋一邊
做左自己野先

Haha 我dd都唔識

試過一晚1k變30k

咁多call

咩國家? UK/US?

聽日會唔會牛軍全滅

US

何以見得？

玩細期應該唔大

Okay 我會諗諗佢
一年廿皮五年都要成球

點儲

納插左廿幾點

炒浪

升呀

次次allin好快有

預言家係24700-左1 high 到不行

Agger

你估我係晴巴咩
下下 all in 渣都冇

火伊貝

今晚248

啱, 捉到熊三沽落去幻八就開始入正股坐牛一

暴力棍

納指咁快插反30幾點

同牛軍打打氣先

玩佐全日
4點半先高潮

有冇巴打 BB 頂高J牛過夜
恭喜

高層ABC

希望只係回調磨波幅
大戶咁做上黎..
隊落去穿底既會好大

6900都未到就插

老美

今晚我都吉倉保平安
今晚好易回調落地獄

大佬美股，升埋今晚先回啦

有插過咩?

好正

升啦唔該

嘩

咁就插左50點

歐州開市仲懶係野上多幾十點比大家食

係咪個人有問題
掂親d野都有問題??
重開左都係咁
可以點整番正常?

好多公司都係宜家

引用：#869鉛氣壽司 • 22h

小時圖 1

小時圖2

日線 島底確認
重上20天線

利好

暫時未見有短期下降軌 所以未知佢會升到去邊定係落去補裂口

小時圖
前兩日可以見到kdj and mtm 有背馳
sar and rsi 於昨日下午發出買入訊息
而william r 亦出現雙底買入訊號

阻力位
星期一高位26450 bb 頂 26329

由於小時rsi 有55
但kdj都多過九十 超賣水平

預計26450要破 聽日裂口至少開265先至可以再試高位

如果係26400附近開 再上破既可能性唔高 要係26350-26500位置磨一至兩日 到時只要睇住sar 或者高位出針 作指標性沽出。

短期走勢

短期不宜補268 裂口。下星期補。上望機會更大
編輯引用

無追po 仲有冇牛友
利伸牛友

歐洲玩緊燈制

我都係咁 個網問題

Oh
咁都好啲
我又差啲懷疑人生

FAIL

個個就係你成日講個個肥妹fd 子？
我先到你ig

係唔係已經所有人變埋牛軍

牛市買乜鬼熊

牛籤 轉軍未

好明顯啦

唔緊要, 今日再估過

Ig 個fd?
呢個80kg咋
100有戴眼鏡

lp 過夜~
lunch 出過 warning 叫牛仔睇路

吉倉

好撚慘無私隱

你老美.......

鍋牛點心火鍋館

網址:
地址: 大角咀埃華街70-86號大成樓地下1A及1B號鋪
電話: 23808233
(客戶資訊) 憑渣打信用卡於香港洲際酒店惠顧指定餐廳，尊享低至85折優惠。優惠受條款及細則約束。

認真
又抵又好食

仆街 聽日大爆炸

亞州大戶真係西撚到仆街

間唔中

點樣大爆炸

鍋牛

以前老細成部 ipad座係檯面入親去都見到閃下閃下

出面轉左燈

好, 下次試下先

你地變哂牛軍之日 我就變熊軍之日。

好食架 冇蝸牛唔洗驚

聽日又大升

屌 乜撚事

電腦大爆炸

又要睇埋19號議息

點解我同你調轉，我牛熊就成日望住個價跳就手多多成日出入，但ig我買完set好止賺止蝕就走去瞓

大家準備好夜期free fall 未

準備好

聽日係跌呀

今日突然係度諗

之前收咁多貨夾到27000 出粒星~
再幾日插千幾點到25500

吸咁耐貨..
連降軌都未出到..
點散貨..
要跌應該要做多個頂

好啦~
彈返兩日… 要引人接貨..
俾個圖表陷阱~
出個裂既島底~
再俾多支白燭~
夠曬料俾膠液現場講有島底可以見底入貨
再今朝無啦啦回都唔回下直上 +400

偏偏呢個位0.618 附近 及 前升軌延續點…
成交呢~? 七百億唔夠.
冇消息隊成千點

會唔會散完貨…
幾日內隊落去呢~? 如果係…
真係福雞鳥

嘩 屌 夜期

直插

FREE FALL

一棍

邊個巴打未走牛

睇埋聽日咩位 連中三日

26402，好撚大棍

可以睇埋今晚街貨圖, 可能收夠牛又會跌番
因為今日補左牛

大佬奈奈

賭錢最忌人地攞錢呀

今日d 卷商都幾賤，d 新牛全部mark 貴d 等人以為炒得起
一隻仲有200點打既牛mark 到上0.04x，而平時都只係0.02x - 0.03x
聽日一插落去打左就執多10格溢價

講真炒股賺首期真係唔太現實，不過你女友果邊應該幾有？珍惜佢

+3 唔撚驚 跌穿bb中線先走一張

6779+1 trytry

唉自己屋企人有就係囉，乜春都無

真係回

15萬慳係咪比擺酒好多

我fd成日叫我唔好上咁多

270見

我已經放棄埋回本呢個念頭

你講搞到我驚

六點鐘上車又係時候打分析~

支持壽司巴
利申 - 絕對有參考

聽日開始唔入黎

唔知點解 d 新輪/牛熊價都係怪怪地

唔好喇

why go ar

仆街同奈奈同船 三張全走先

有大戶mon post

券商食價食得太盡

Why 一齊屌上268先啦

前排我cfu問我264會唔會保守
我都話最少268
係我on9俾人震走左咋嘛

巴打

牛軍

玩ig 玩期啦
玩牛熊太複雜唔岩我呢啲傻仔

agger
炒賣呢下野,愈急愈見鬼...

我吉倉
睇升

琴晚靚位菇納既巴打，恭喜你喇
今晚食餐好嘅慶祝下

話左會插

我調返轉，ig 玩期唔岩我哩d 傻散，豬到hihi

臨尾入左call

放左先慶祝啦 日日v到你懷疑人生

點解呀? 挽留

我女朋友係我中學同學

牛熊10月仲好好玩，而家好難

奈奈b

咖哩仔唔驚燈咩

可能我比較蠢
又要搵買邊隻
又要計買幾多股
買期簡單好多

唔怕

唔好亂玩+1

佢話我好可愛
平時又對我特別好 咁就一齊左

點解會轉左搞gay

still a long road....follow the trend

救命呀奶清 一平又趺成百點

又一棍落

怪巴前幾日好在你提我上車 終於回返本

係咪陪你睇醫生果個

唔好呃我喔
我背左個黃金比例反彈位架喔

That's a miracle , a dream !

今晚就落地獄 道指插300

唔係
我想以身相許 佢都唔要
本身都反左面好多年

哇 我好燈

汁左13蚊 夠食魚柳包

美期 日日插

夜期一棍打落地獄

全世界轉燈

我想加

港女收市鳩沽miki就得 死垃圾

難得難得

開雙刀贏到佢老尾破產

等睇老美爆上

我無咁的技術 我好廢

正恩巴

夜期特價時段

聽日又到星期五撚狗市

先講日線 島底確認 而且重回前升軌內

再睇pvt 資金流情況
未見有資金大舉流走

macd 將出 雙牛
mtm 今日出奇地背馳

納棍上

打完我先上

26428+左1

唔講以為跌600點

Stop loss幾多 年青人有種 我捨命陪你

26350喇 鳩set

道1分圖好似行緊三角形

細定大

Bye

上升軌底 爆上喇

爆落我就仆街

1aud

好多POST追喎今日

今晚多左人

小時圖
裂口上破頸線 呈頭肩底
日線v底 量度波輻27000左右
不過今日下午出現黃昏之星 及 三點小時mtm rsi 有背馳
短期有回調空間

kdj 仍在80以上 超賣

短期小時圖升幅略多
明天可能略為回調
甚至可能係未來一星期補回26200的裂口位置
至於如果明天升 應該只會補返267左右既裂口
未有實有資金 或原因
可能263-270上落市。

至於另一個情況美股又大插 就可能發生另一情況了

唔跟但祝羊

又賺

Ig同夜期個點數差咁遠既

之後仲要比佢食多8點

總唔信老美唔爆上248收市

吾知今晚幾多人牛過左呢

點差成8點唔係好想買

我誤信我靠真心改變緣份

我都係玩下咋 8點真係

奈奈今日有冇斬獲呀

道指可唔可以勁返少少

睇咁多次都覺得呢套戲好正

島底有成交大先可信 呢個唔太可信

今日忙到無時間睇市

嗯 呢點對上幾頁都有諗過

你見我連願都無機會許就知

許願池呀許願池
可唔可以儲埋一次許個貪心啲嘅願望

我都係
上黎鳩叫都唔得閒

棍落

仲有咁多 hsi 咪有排升？唔係上唔到27000咩

美女頂實呀 知錯啦
聽朝平手走call呀

put緊

漏左樣野
qq
日線聽日qq 低開多
小時圖雙底 到目標$320

如果聽日係低少少開多粒裂口星星
qq 會推落大市

琴晚利好盡出出支咁7既上影點頂

唔緊要
之前大錘都可以大陰啦
圖表派食屎

巴打是個大好友

港股畫圖係為左引人入局

本來空倉
最後過夜都係想博一博回鄉

今晚道生性既話可以去到250

搭完265 就落，阿婆都識玩

你咩位入呀

提提你 美團事件
請勿盡信

今年去到255我唔再炒

夜期準備free fall

利申9嗡

我地唔同路

大市成交唔大
但係好多股有好多錢流入 而果d股不嬲都行得快過個市

66姐

平左個-先 有伏味

好耐冇見66

升多啲啦，唔升點加沽

長遠我係淡友

我依家過去牛軍做間諜咋

Dji 24579+1

d 莊睇住黎食
58653 26300 打，但係dl 竟然有0.023
而hsi dl 只係26314⋯

啲個股沽空率都好高 點睇

另一隻58662 26058 打，dl 竟然係0.042⋯
當個市一插，打唔打得中都輸番成十格溢價出去

快d番

好撚燈

你+左？

係呀

莊唔想bb牛一出生就打

66 b
好耐唔見你

個市升緊之下沽空升
你覺得係揸住貨ge長倉短暫減磅對沖多 定係d人無貨走去naked short多

dont put
dont want see you guys jump

燈左

走翻去put啦你 咪阻住我hsi singsingsing

一棍10點

唔撚記得放牛會唔會死

祈禱今晚美女生生性性

有幾棍嘛
算棍架啦
佢100點上落

唔知

睇左66姐新文 認同今個月可以試多次成交密集區個位但應該都幾大阻力

有冇高J牛軍？
心情如何？

好友無力

轉燈
慘了

好友

Ig account未開到
推唔到港女落地獄

豬左20點納指，cut loss

老美要跌了

再落多小小 +佢老美試下

昏迷左幾日
點解仲係呢個數既

明明就郁左好多

再彈返50點上去
食屎
行三角形

玩死

好煩呀
屌你打爆個248企定定得唔得
成個星期都係盤前245升上去
收市就返原位

咁咪好囉
中間點買都唔輸

睇埋聽日。今日多100億成交

咁大力gei 頭先明明有50點食

老美又撚 我地收市佢轉紅燈

信念

牛軍呢 頭先仲牛氣沖天㗎喎

根據老散指標仲係可以牛

係，牛軍有lindex

老美真轉勢

夜期肯升未

有無人跌到咁上下先追沽 依家又升到咁上下追揸

你

要free fall了夜期

26020沽
26500call
好撚開心

你買左咩呀

蟹門長老

我呀

咪由你扮囉

仲有少量profit未比我敗哂

乜鳩都冇
牛軍咁既樣點買

話時話你個名真係好戇鳩
之前11點買完張期指去訓覺 第日以為大賺點知原來我無買連隔日
比佢自動平左倉仲蝕左幾十點

26425-2試試

呢個位都唔買少少沽

仲有能力敗多200點

放心 我深信會見翻6860既
舉軍加油

夢b

大賺緊2點

睇黎今晚無

11點買收市前止應該賺咗幾廿點

Sing duck

牛軍垃圾

乜黎

15點

開車

老美又黎料

今晚跌落260震一震先好無

嘩 大賺啦 大賺啦

又開車

夜期一棍40點

80-100點先食
真男人唔食粥粉麵
要食大茶飯

嘩 好型呀

好想沽

大棍

屌你咁快落都未買

咁撚快玩完?

你真係好燈

聽日千跌

26370食左

夜期263有咩升
港女貼夜期多過貼美股

吊.....今日走咗熊 你老美.....

到底係有咩貨

回調更健康

好犀利呀

大戶今日平哂好倉收爐啦

奈奈準備26350+2

睇緊愛回家呀
手機睇市又無咁方便

Agree 熊得
最近果隻

真千跌

有料

垃圾美股

留意左你幾日，都係14-16k。但次次post上黎都係羊錢

琴日下就輸錢
轉眼就追返

點睇得出上250啊

周埋cashed得都會盡量cashed

俾啲信念

係咪冇開美股戶口就買唔到道指？

紫淡都唔識真係好打整都有限

時間証明一切
第一條件一定到
第二條件當賺既

唔知
無玩道

呢排要跟紫青搵食
夾緊 幾百點

圖呢

紫巴神燈

想要咩圖

被夾圖

喺旺角見到大師 係唔係問佢700put得未

你尋日唔係最後召集左咩

Ps:一到差唔多我就狂cashed

要問奈奈拎

好想沽盡佢
老美一日比一日弱

跟

simply cash 玩IG 冇回贈既

傳說中既控制注碼？

咪當我鳩up先囉

紫巴有無cash到10萬

今日開乜撚都唔中

收手啦

simply cash用埋PayPal都冇

呢個星期好唔旺我
今日又犯左官非
又入左警處

我有眼不識紫巴

佢走落26350打左我

今晚炸上去既我真係要搵個大户老母黎屌

收手喇 今日唔玩

refer加我 當拎返回贈

仲諗住拎返一兩千

Hsbc d回贈勁到

要去轉運

收到風下星期上275

Hsbc有回贈？ 垃圾simply cash

有，
咁啱佢今期有個回贈
海外簽帳
我入$14000
回佐$275

渣打都係回個少少，refer多d巴打好過

大賺
請食飯啦

仲有冇熊軍

我
26400-2

Ps:
最紅自主獎賞我改佐下年做海外簽賬5x

即係$250回$9

祝福你

有幾多回贈
收唔收手續費架

牛軍聽日成隻狗咁

佢仲有個game拎cash dollar

sc 咁孤寒，最衰冇匯豐卡

Me too

海外簽賬收唔收手續費架

準備轉熊軍

屋企背景問題大貓唔受我玩

賺到盡

VISA不嬲都收 係得銀聯唔收

$10

好似都收1%？

大媽區
EM
INMOTION持卡人
人生嬴家

我睇statement 又無收到

發達大計 你識做啦

on9
一陣當你洗黑錢ban你

Ps: ig個邊都收1%
所以其實都cover到

你十幾萬咁撚狼死唔BAN你BAN邊個
不過.....

feel 到聽日日市會好chok

星期五例chok

一筆過係IG拎十幾萬找數會唔會被ban?

可以同你講係單邊既上落市
得一隻顏色既

多謝支持
但係今日即市高位回調果下好多人偷步put左呢

nana

66原來係車狗
盧卡古

聽日忍手唔trade 了

我都put左
一陣

我日日都咁同自己講

唔會

忍耐空倉係為左食更大既浪
鐵律2：冇信號個市點行都唔撚關我事

我見到你put即刻call左 即刻食左160點 有奈奈無窮人

我都係，之後又羊了

但我今日都無俾人夾

宜家put

捉到個轉角位
然後啲浪無食到就走左

痴線好難玩

你勁
我垃圾呀嘛

我而家食藥準備訓啦
有預感等唔到我想要嘅位

見到奈奈IG

其實係計網上定計海外

同埋係咪入HKD？

八卦

食完藥再買 增加戰鬥力

禁藥

棍

熊軍準備受死

好大棍

唔啦
呢排都係睇睇下手機訓左
朝早又無晒電

我見HSBC當同一類
打去問過

萬升之日

又無食到100點
又番番起點

又回到最初的起點~~~

那些年錯過的一百點
屌呢排成日都係咁，有一百點唔食比人夾番轉頭

重新啓動B浪

日日都b dllm

6802

B你老X

牛市五期 正式啟動

龍5啦屌

好惡囉

nana高手扮挾比tips你地ja

港女v

勁條毛，我都想好似高手們咁日日大賺

日日賺幾千都唔係大賺
我一年都賺到幾千蚊

唔好誤導人

屌 唔撚係呀 我用咗

係大戶角度去思考 今日個轉角位其實引熊機會好大 勁多人係轉角位偷步put 連升三日好多散戶都睇淡 依個時候回調左100點左右 三陽燭一陰燭 之後幾日好大機會都係現陽燭(唔信大家back test下 即月期貨好多依種形態) 夜期都係維持住係100點內低水 如果大戶係26400依個水位大力加好倉 又可以夾死一大波傻散 有冇人認同？

真千升

挾到熊軍懷疑人生

牛三

震走曬啲牛 , 真上280

晴巴幾時出黎領軍

你張+1呢

比人打左

不過我又開返

有種開市直插

一升就B 問你死未

牛軍D自信番黎啦

睇呢張圖 可能會挾多一陣 得下面d牛養肥d

大戶真係幾撚痴線
資訊唔流通係差啲

已經眼訓啦
美股開市比我睇幾眼啦

咁早

1000張

我仲未開到IG,想刷錢都刷唔到

今日番工好攰

態軍玩然

反工好攰

今晚千跌冇你份

沽納拎d錢買按摩椅

呢一千張真係 大戶聽日一定低開派錢

6800了

點解喎 我長倉沽緊架

咁千升有你份

入錢

咁要買間大d既屋先

難聽過粗口

266新增果620幾張熊 心諗佢係收市前走唔切定真係賭徒

上次去泰國d商場入面會有按摩椅

5蚊6分鐘

金回緊

去得泰國梗係真人按啦
服務好啊

平左+1
希望我朋友仔可以大賺
我訓啦

點會走唔切 今日午市後有兩次逃生門 我都炒熊執左幾格

奈奈呢排都
早抖

GN

夢夢

泰國係咪都有哈哈笑咖

byebye

今晚270無走g

我好想開+1

Call g?

270

而家先睇清楚你係夢莉唔係蘿莉

我係賺真m記

係呀 但會唔會叫到人妖

一睇就知係c

奈b 夢b

上次去住果間屋2000幾呎 真係打羽毛球都得

唔好

會啦
想做文員？

我無乜興趣

正經搵個女朋友仲好
唔洗錢又唔洗做文員

肉球 肉球 肉球!

一齊支持美股崩盤
千跌

不過點解係叫做文員既 有冇咩典故

文員仔挑選那位

我都正正經經同左恆恆一齊
食咗藥瞓覺都忍唔住要入一入佢
Trade完會好訓啲

睇黎夜期好快轉燈

上次個frd去有埋私人泳池 波枱

奈奈講水土6野好叻

布巴係12月既每月之星

私人泳池都常見既 波枱少有wo

入一入佢

邊到睇到呀

太大了

啲酒店都好大了

圖爺今晚揸咩過夜??

恆指重返2萬7 ？ 不了
2萬4gogogo

熊左 mola 聽朝走唔甩啦

打緊牌!?

我不嬲正經講股

幾大啦主人

SQ 今晚又翻13蚊尾
日日升真係夾得好傷

睇樣至少2歲半?

大戶啊。我唔怕坐，但係

夾又夾唔爆我真係好悶。垃圾大戶
係啊。話緊你，連個學生哥都夾唔爆。垃撚圾

歲半？

感覺似5,6

夾緊2000點

美股去死喇
美股唔死 侵侵唔會驚。穿240呀

做股票紀錄個Excel 突然壞左

今年真係冇錢贏了

有排坐 係咁過夜咪好貴囉

沽美揸港係咪好奇怪

比佢挾咗3日都真係好痛下 真係好難唔放

完美對沖